《成績表》去年逾5590萬人次訪港 按年跌14.2%

【Now新聞台】旅發局公佈去年訪港旅客數字，逾5590萬人次，按年下跌14.2%。

旅發局數字顯示，2019年上半年訪港旅客，錄得13.9%的增長，但受社會事件影響，旅客數字自7月起下跌。

隨後的月份跌勢加劇，下半年整體訪港旅客下跌39.1%，其中內地及短途市場跌幅最明顯，分別下跌14.2%及18.7%。整體訪港過夜旅客亦跌近兩成，達2376萬人次。

大陸人又話唔嚟香港嘅 跌咁撚少

不過10幾%太少了

會失民意

應該要跌多啲

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

你睇下上水班水貨

我懷疑有幾百萬都係佢地刷出黎

下半年

都係多，講緊台灣一年都係一千萬左右

2019年上半年訪港旅客，錄得13.9%的增長

冇反送中，我諗過30%增長

走水貨個班佔左幾多

起碼一千萬都係佢地刷，都唔過份

搞到香港烏煙瘴氣

119仲有大遊行啊

每日一提

YEAH

依排又多返

唔好比佢停

以前未興水貨客個時
好似係2千萬咁上下

真心, 先跌得39.1%, 好少
示威者真係好撚弱雞

DLLM仲有5千幾萬人
香港人口得果700萬，點撚樣放5千幾萬人呀

屌
離晒譜

仲唔走 ?會輸民意

羅湖，皇崗，落馬洲，福田，蛇口

keep住

人次
假設平均旅客過夜5日
5500萬÷（365日×5日）
= 每日有75萬遊客

走水貨佬好多係香港人
個統計好似唔計香港人

如果計出入境人次
一年好似接近3億人次

入境處有統計
2018年出入境人次係314 million